有冇人好似我咁冇乜女性朋友

我份人可能覺得同男仔相處易啲，所以由小學到出黎做野最fd既幾班人都係全男班

一路以黎都識左唔少女仔，但冇邊個會真係有興趣keep住聯絡見面，有既話都只會係女朋友，如果唔係對佢有興趣既基本上唔會好想搵/覆，我對感情又比較認真，所以唔會話想同時flirt好多個然後一直keep住傾，通常一知冇機就會停，亦好少可會長時間搵一個冇興趣同佢拍拖既女仔

有時見到班男仔朋友成日有女仔朋友一齊出街玩，就算對方個女仔唔係佢既追求對象，都可以keep到一段好好既友情，好想知佢地究竟點做到。而我想追既女仔好多都成日出街而入面有唔少男仔朋友，我就會覺得唔想再追落去。好多時覺得自己咁樣好毒，啲女仔都唔會鍾意一個冇異性緣既男仔

點做好，係唔係我太執著，應該點算...

Molamola

我都冇咩女仔fd 原因好簡單 係面皮薄 又怕柒 其實唔一定要做女朋友 女仔fd都ok 圈子大部分男仔 點都覺得有啲唔對路 不過樓主 其實我覺得你係冇安全感姐 所以唔想追多男仔fd既女仔

呢啲無得勉強

有時有啲女人就係鍾意女人緣差嘅男人

但係我又唔完全係，因為一直以黎都幾識傾計唔怕醜，只係當我認識左一個女仔，我好自然會去諗我對佢有冇興趣，如果冇既，我就唔會想再搵佢或姐同佢係友誼既層面上更熟

但你話既無安全感，絕對係真既

係既，不過撇開拍唔拍拖既角度，純粹講女性朋友既問題，我覺得可能係懶，可能係女仔信唔過我唔想同我做好朋友，亦有可能係我太柒，曾經有過可以更進一步友誼既唔同女仔(非愛情)都會唔知點解去到最尾變番十年都唔搵對方一次既普通朋友

我

我嘅女性朋友多數只係同學，hi bye frd咁，平時唔會聯絡 會keep住聯絡嘅只會係我有興趣想溝嘅女性朋友，一發現溝唔到我就會將佢變hi bye frd

平時同朋友聚會/出街都係全男班 所以我女朋友好有安全感

有女性朋友已經嬴左九成連登仔(包括我 )

咁咪識過個囉

諗咁多做乜

問題就係識親既女仔只要我唔係想追，佢地都好似知咁而我亦都成日唔會記得覆，好自然大家都唔會再搵對方 問題應該係我太懶或姐我覺得男女之間未必有純友誼，所以如果冇興趣就寧願唔好搞咁多野

係咪只要唔係自己秒回果d就係女性朋友？
秒回果d就係對佢有意思想追佢？
之前拍拖都係目標為主，一開始就追佢再拍拖，冇由朋友開始認識再發展 所以我都唔係好似分

無咪無囉屌

咪再試下一個囉

由你同每條女熟既動機係想溝佢果刻，預咗會咁

yes就係咁，咁係唔係應該抱住個齋識唔係溝既態度先好?

原來連登巴打個個都有咁多女仔朋友...點做到既

fd搭fd最易識

咁咪唔好有女性朋友 鍾意人就去追，唔鍾意咪由佢
做乜一定要同女仔發展純友誼，同男仔有友誼唔得咩

唉 咁咪自己一個囉……

agger

但係好似會令到自己冇乜吸引力咁，始終女仔都係鍾意啲有異性緣既男仔

問題係女仔fd好少會帶佢既fd出黎比我識

我完全係0,完

男女我都冇乜

我都冇乜女性朋友
唔中意同女仔相處
男性朋友>>>女性朋友
但我係真絲